六點塞鐵?

其實塞鐵有咩用？
塞左點入poly支援呀 on99

所以咪唔塞囉 咪塞添吖

有心就會早到

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

唔洗塞
有預感聽朝黨鐵即封紅磡站